沙田賽後報告

發夢身為一個新界前線仔 就尋日個沙田地勢黎講 我覺得唔放人守橋較好

雖然話尋日左右都多人守 但係沙燕橋左右個位太複雜 而且tunnel 多 左連火炭右連大圍

每次遊行都要Be water 齊上齊落 而且守橋最重要係拖時間 比義士們慢慢退 唔好重複上水- 義士未退哂就比狗狂攻既情況

假設橋放人守 到班狗咬埋黎時 左邊能唔能夠確保同橋同一時間退？ 假設其中一邊被推得太快 就好容易造成一小部人被包圍既局面 唔通跳落城門河游走咩 走咩事要極速退回大會堂（有不反對書）

所以最後決定放鐵馬唔放人（或極少人）我覺得係好正確 而其實尋晚既決定已經避免左好多首輪不必要既被捕受傷風險

不過尋日溝通真係較慢 整條橋既溝通渠道單靠言傳 逐個三個鐵馬製作位通報 有鐵馬亦被推完上前再推返後面 花費過多義士體力

而幼身 白色 短個隻索帶太易斷 反而黑色長，粗身果隻索帶有用得多

發夢亦聽見有中年地盤佬指用地盤佬鐵絲整三角鐵馬硬淨得多，詳細唔太清楚唔係做開地盤，但重點就係指有平靚正既物料能取代索帶

最後感謝尋日夢遊出來既每一位有錯請指正

田泰安悅裕都win 到cls

應該係話紮鐵佬個隻鐵絲？要用釣仔扭，上次圍狗總好似話拆到狗仆街

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

我無野講

有好高技術性既問題，成日睇電影電視會見到既騎劫電視台訊號插播真相既情節
到底有幾高難度？

睇嚟我哋發同一個夢，我都夢到嗰位中年伯伯。佢話可以教我地扎鐵，快靚正好多。印象記得佢話要買啲鐵線（6mm？） 同一個夾，扭實佢

琴日馬會開心死啦
新城市啲大陸人因為示威直接去馬埸玩
投注額創新高

勿相應